冷氣軍師可唔可以收嗲

食屎啦你地
個個po都見到你地係到嗌走嗌散
前線撚得閒睇po咩

你睇直播嘅只係好少部份
屋企嘆住冷氣講野唔好咁離地得唔得

屌撚晒你地老母

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

對唔住

支持冷氣軍師靜啲

冷氣軍師快啲負皮我

又係分化撚，搵個人同冷氣軍師keep contact收風係咪咁難呀？
勿推

我屌緊散水軍師呀
睇住直播嗌散水仲識咩
我點樣分化呀

[size=6]核爆都唔割！][/size=6

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

認同你話前線唔得閒睇po
但係冷氣同時睇幾邊live又可能真係知D前線唔知既野
當然前線又睇到另一D
總之冷氣係比意見前提供左info先
再比意見作參考
資訊>>>>>>>>>>>>>>>意見,OK?